情人節冇情人可以點慶祝？

你屋企無死人都會搞喪禮？

一個人過

喪禮係節日？

清明

串撚到你

今日赤口呀

咁又點

ok
咁你無老豆會慶祝父親節？

老母就係情人

屌穿咗左右手

搵個AV女優做情人打飛機慶祝

打飛機

情人節都係商人諗出嚟啫
搞乜最後都係啪啪啪

出街打鳩啲情侶